\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak.	& Ivan Rajačić & 02.11.2021. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Dodani funkcionalni zahtjevi te 11 obrazaca uporabe. Dodani sastanci te uređena aktivnost frontend tima.
			    & Ivan Rajačić & 08.11.2021. 	\\[3pt] \hline 
			0.21 & Dodani svi dosada osmišljeni obrasci uporabe. & Ivan Rajačić & 09.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.22 & Dodan dijagram obrasca uporabe. & Ivan Rajačić & 09.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.23 & Napisana prva inačica opisa projektnoga zadatka te osvježeni dnevnik i evidencija.
			     & Ivan Rajačić & 10.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.24 & Nadopisan opis projektnog zadatka
			     & Ivan Rajačić & 10.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.25 & Uređen pravopis i forme rečenica
			     & Martina Bertalanić & 11.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.25 & Dodani sekvencijski dijagrami
			     & Ivan Rajačić & 12.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.3 & Dodano poglavlje baze podataka, opisani sekv. dijagrami
			     & Ivan Rajačić & 15.11.2021. \\[3pt] \hline     
			0.31 & Dovršen opis baza, dodana dva dijagrama razreda
			     & Ivan Rajačić & 16.11.2021. \\[3pt] \hline     
			0.32 & Popravljen opis projektnog zadatka
			     & Tin Plavec & 17.11.2021. \\[3pt] \hline     
			0.33 & Popravljeni obrasci uporabe, dodana nova 2 obrasca uporabe
			     & Martina Bertalanić & 17.11.2021. \\[3pt] \hline     
			0.4 & Napisana arhitektura sustava, nadopunjen dio s dijagramom razreda & Ivan Rajačić & 18.11.2021. \\[3pt] \hline     
			0.5 & Dodan posljednji sekvencijski dijagram, osvježeni UC dijagrami, ispravljene manje greške, dodane upute za puštanje u pogon & Ivan Rajačić, Tin Plavec & 19.11.2021. \\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & Posljednja provjera i korigiranje dokumentacije & Ivan Rajačić & 19.11.2021. \\[3pt] \hline
			1.1 & Dodan obrasci uporabe vezani uz turnire i mečeve, popravljena specifikacija programske potpore u skladu s implementacijom & Martina Bertalanić & 14.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.15 & Dodatak novih dijagram i njihov opis & Ivan Rajačić & 09.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.2 & Dodatak selenium testova i njihov opis& Ivan Rajačić & 10.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodatak JUnit testova i njihov opis, zaključak i budući rad, korištene tehnologije, osvježeni sastanci i satnice& Ivan Rajačić & 13.01.2022. \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Posljednja provjera i korigiranje dokumentacije & Ivan Rajačić & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
		\end{longtblr}
	
